係愛丫哈利的來源

其實呢句野既來源係咩？

哈利波特

第幾集？

第一集 尾部

thx ching

到底係邊個講？ 睇圖係鄧不利多，但成日覺得係妙麗把聲

老鄧講

+1

個post好熟口面
陣間應該會有人話句野似係榮恩講

0:25
'Love, Harry. Love.'

finally, thank you